Philips定3M既空氣清新機好用?

見消委會Philips D評分唔錯
不過Philips空氣清新機而家係大陸貼牌野定點?

3M好似都ok

IQair個D唔洗講啦，太貴

Airgle AG300好似都唔錯
不過都要成6890

Philips呢款勁

3M 流流地

3m問佢嘢唔撚會覆你
懷疑太流所以唔識答

我見佢同4000i好似差唔多
仲有咩大分別?

巴打你問佢咩唔覆你衰?

sharp好似好啲

Airgle我都有D興趣
佢寫好多醫療地方都用呢隻

我見好多人講
但係要係日本買
香港高價位好似只買到人地D中級機

我睇左隔離po
有人話佢係假美國牌子
係大陸扮

空氣清新機最緊要filter易買，用幾年停產就變廢機

3m filter 成日無貨
philip 無做開，近幾年先開始呢行，唔知玩到幾耐
sharp 日本酒店必定有，長期貨源

申利：用過3m, 用緊sharp

我見3m佢呢掛出左新機

巴打sharp買港行定水?

行

philips唔係做左好多年咩，有啲款0幾年出

對比而已

飛記9幾年已經有出空氣清新機啦

PM0.03最平係3M，其次係philips

philips慮心應該全港最多，因為間間電器舖都有賣，3M就唔太常見

其他多數PM0.2-2.5

利申有部sunrize

大金或者pan記

有無人用過pan記fp15ehh?
主要想清室內煙霧

Pan記評測好似好流

打電話去

dyson 個風扇得唔得